臨翻外國讀書前有嘢同你地講

晨早訂左9月1機票翻加拿大多倫多讀書
老實講 作為一個土生土長嘅香港人
我真係無心情離開呢個屋企🇭🇰
咁啱知道個日搞和你塞
慶幸個日我係朝早機 受嘅波及應該唔太大

個日好多frd都翻去
但係佢地有啲唔好彩係晏晝機
有啲就開始抱怨 話點解要個日搞
之後我都嘗試安撫佢地叫佢地體諒下
我地作為香港人一定要為呢場運動著想

其實我想講
我並唔係反對咁多位搞集會
而係非常支持你地作出嘅努力
就算我班機係晏晝 跟住飛唔到
我一樣唔會怪責咁多位 一齊和你塞埋又點話
為作呢場運動 再多嘅不合作運動都係必須

我呢一走
就會走兩年
等我下次翻黎嘅時候
唔知香港仲會唔會係嗰個熟識嘅樣貌
如果可以嘅話
我會留守係呢個屋企 同你地繼續抗爭

香港人 加油

放心 我嚟緊返香港接力

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

人係外國 個心日日都掛住香港

一有遊行直播 唔訓都睇

完全feel到
個種無助感好辛苦

我英國fg有BC都返嚟香港搵工
因為始終唔捨得呢個家我真係好鍾意香港呀！

大學定中學？

我都係咁，嗰種無力感

大學year2